sea of thieves, 有冇巴打會玩？

好少呢d pvp pve 嘅海盜驚，有冇巴打有興趣？

Push

有玩過closed beta，幾過癮，不過mission 太重覆（其實冇mission )

好似dayz咁都係冇特別要做嘅野，但有ladder,同唔同treasure比你去搵

而家幾十蚊一個月已經可以第一日就玩到呢 d大作，
點解唔玩 ？

幾十蚊 how

xbox gamepass

我玩pc,但好似cross-platform?

聽日出但好似冇人打算玩?

今晚入驚 ，我次次想玩d 驚都係未紅，叫唔到fd 玩 ，fortnite, pubg 初初我叫fd 玩佢地都唔玩

window store冇得退錢唔敢買

無steam, 唔熟佢個平台, pc 撚 觀望下先

買啦，睇utube好多正評

未睇TRAILER
但係個題材有興趣
可惜冇FD會玩

我陪你

之前睇片好過癮
但真係冇時間玩

官方話會不斷更新同搞活動，唔好錯過好驚呀

理想 成班fd 開咪玩
現實

有我陪你

如果有fd一齊做智障野應該會幾好玩

gamepass 12 點可以 down,
ms 真係好有誠意 ，
幾十蚊月費 ，大作都半賣半放廿

送

用佢個14日free xbox game pass 試下solo先決定買唔買，冇FD玩唔敢買住

琴晚試玩solo,感覺幾有探險feel

琴晚玩過
冇其他人果陣得fd玩好地地 好似探險咁
一有其他人就開始打我地隻船
d人好似唔可以就咁經過大家 係都要撩交打
我以為beta先會係咁 點知個個都會咁做
隻game係幾好玩 但係d玩家搞到我唔想玩
只係想靜靜地同fd坐船出海
有private lobby應該會繼續玩

海盜點小得海戰 ，你熄晒d 燈冇咁易比人發現

想用game pass試下玩 點知原來要xbox, PC唔得

：）pc buy la

Game Pass PC可以呀,呢隻係XPA可以冇問題

講得唔清楚 , game pass 14天試用 要有xbox 先登記得 問左CS

咁呢個就冇辦法了

想問最多可以幾個人玩?

一架船四個人

好似4，5個一隊

屌個window store冇咗 試過好多方法都裝唔返 想買都買唔到

海上版no man's sky
又係得個大字 咩都無得做
唯一好過no man's sky係有得同fd玩

觀望中
畫面覺得唔錯

咩都冇得做？海戰，quest , pve pvp??

會唔會開返個discord group打

唔小心que左

想玩但個個無XbOne
點叫人一齊玩

Pc

船同武器有無得升lv㗎？

冇，只係有得改樣

好多人pc not for gaming
佢哋只玩console

點會,D人一個Xbox game個個起碼人手i7+1080

買左 有無discord一齊玩

同街人玩真係好煩 成日撞埋山然後leave game
一定要組朋友玩
想試玩既巴打真係唔建議你solo玩 組埋人先試玩啦

係咪無win7份

升win10啦

有無人玩？ 可以加一起玩嗎? 我們有2人

一齊啦,我solo成日唔見其他人

咁你開discord未 想一齊

我心急我開左先
不過今日未玩住，有性趣巴打可以入黎互組玩住先

用twitch ?

twitch唔係用黎直播咩

佢講緊 curse, 比twitch 買起合併左

PC係咪都係用Xbox acc買？

無FD子

Microsoft store

係咪有gift card？廢J冇Credit card

問人借卡比現金佢

呢啲唔得？Sorry第一次用，屋企又冇Xbox, 平時都只係玩開PC game

有無巴打一起玩? (暫時有3位巴打)

依條link先加入到呀
BTW可以Download Discord 個程式，Web版好似開唔到咪

應該得？佢都寫window store用得

希望多d人加入, 我地夠8-10人可以用大船出團, 到時唔駛驚d 4人廢船

睇人直播好似幾正 隻game幾錢

唔係最大得4人咩

好似415？

我以為大船可以裝多d人, 比wilson厄左, 岩岩check完都係4件. 屌

啱啱一條友出海 一個人都見唔到

Yesterday玩，三，4隻大船打